我好痕

小妺西痕有冇好解決方法

約人囉。

買個不求人俾你r

咁樣釣厹？去青衣碼頭釣石狗公啦你

笑左

用愛膚堅啦

Pmed

約，大把厹

男人邊會西痕 鳩痕就鳩痕啦

pm me

用無比滴啦

白花油好d